搵區議員佢哋可唔可以覆機

有啲緊要嘢想問下，想搵你哋幫忙遲覆唔緊要但唔好唔覆機

人哋有野要搵你幫 幫唔幫都好你都覆番句啦 大佬 做得區議員呢啲為民請命係基本